而家中學雞唔補習係咪就等收皮

不論名校非名校，補習人數都大把，究竟有冇用。
或者咁問，唔補習有冇可能考得好？

識人band3 只靠日校同自己努力 考到廿幾分 雖然英文2左 但中史5**

以前冇人補習一樣有A

你肯靠自己努力去操paper溫書唔會補習都唔會考得差
你去補習以為大撚哂唔溫書唔做paper一樣會收皮
所以結論係睇你努唔努力,補習只係錦上添花

英文2其他全部5**又有咩用?

當年補左嗰科反而最低喎

你學校教得差嘅補習自然有用
但啲人齋補習唔操卷又係等死

我覺得補下都好，一來攞多d 練習習同試卷做，二來可以明番個考試思路，不過最重要都係自己勤力，唔係上帝都幫你唔到

淨係補數
其他科無補都有5/5*
身邊好多同學都唔補習 chem bio econ bafs都5**

有人補全科補左2年,連校內試都唔合格,呢d野係睇個人既心態姐

我學校頭三無補習

都岩，心態先係最重要。無奈社會風氣帶動一班人隨波逐流

呢啲就真係高材生

心態決定一切

又唔好咁講，band3學校通常都係一盤散沙，有個咁用五功嘅都算少之又少

但係我想問嘅係，通常啲課程到中六先教完，啲pp咪操得好倉促

我嗰間11月先教完
嗰陣見啲同學係一路學新野一路操，唔會等教教哂成個syllabus先開始

師父明白了

無計，個課程設計得咁chur
我個時多數做住教左既by topic，等教哂再by year 咁做

學校有人無補過習 DSE考到30分 有幾科5* 有5**
事在人為啫

冇補習 三大

band 2中中識人27分無補習

你諗下點解要補某啲科，就解釋到你呢個現象

識人band3無補習 best5 29 3科5 2科5* 1科5**

入左U先發現有一堆人係冇溫書冇補習